冷帽撚入

又係最近分左手既小弟
早幾日生日收到ex既2頂冷帽
望到觸景傷情
平讓
Stussy $200
Supreme $400
全新的
有興趣留tg

CONDOM帽

有冇頭蝨㗎

無帶過嫁

一頂唔夠送夠兩頂比你

好彩唔係綠色

唔靚

Tg?

fai6668

Add到嗎

巴打賣左未？